# **Subtitle Maker** #

>## **功能概述** ##
>----
> 1. 分為語音辨識模式以及動態字幕模式
>
> 2. 語音辨識功能 :  
>利用 IBM Wasten Speech 的服務，進行語音辨識功能(需要去申請服務並拿到金鑰，且每個帳號 100分鐘 / 月)
> 3. 動態字幕模式:  
> 自己準備動態歌詞(須符合動態歌詞格式)，並且準備影片 

>## **語音辨識限制** ##
>----
>1. 只限英文  
>2. 語音辨識的影片背景音樂必須越小聲越好以及人的聲音要清晰

>## **動態歌詞限制** ##
>----
> 1. 只限英文，其他語言等皆不能
> 2. 文字檔需要是ASCII編碼